【612罷工罷市】警施放催淚彈後 拍手慶功：「呢個係你們嘅榮耀！」

我屌哂成班黑警老母祖宗18代

試下同樣裝備 我睇下邊個拍手先
死警犬 你老母一生做雞
老豆長命百歲 終身殘廢呀

警察多次施放催淚彈，成功推進一大段距離後，作出換更，前線警員調回後面飲水休息，長官作出訓話，並稱讚：「這是你們的榮耀，呢個做得好，呢個係你應得的，畀啲掌聲畀自己。」及後一眾警員歡呼拍手叫好。

人數方面根本唔係問題，但輸起裝備上，真係好無奈